劉馬車表演行為藝術

又話正常番

呢啲社會垃圾就算啦

Stop making stupid people famous

佢唔做古靈精怪野 有人會睇佢youtube channel咩